hi淡友（1308）

成半個鐘都無人開post

等你開

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

全部俾莊莊玩到退晒市

開心啦, 無晒傻散啦

指數累人, 影響一生...

就係升既時候

無晒傻散接貨, 睇你地仲點派貨

小成交，左交右，左腳踩右腳，爬上太空

好悶呀, 搵個人講下野

做乜啲金又衝返上千八架 仲想等佢妹落千七添

d 錢買到無野好買，咪買金lo

美少女買左咩

7200左成個月

買起奈奈

轉玩美股啦，無咁悶

嘩, 咁咪好FATFAT

港女個抽上幾靚，接近90度

有異動

咁點算呀

純粹讚下佢，無咩野

以為你話沽得

大牛屎 ,沽麥春

又見到一樣野。今晚一開市就係最高位
收市全日最低

好靜人呢

26285

應該係咁

幾耐冇見過

好想put佢

如果開晒對家
我退出

Gogogo

夜期自隊

咁難上架咩 3萬點

夜期成交小得可憐

上過啦之前

29930put左

屌 無put 到

岩先一到266就跌啦
仲諗住夜期會扮下升

Miki性交都低咗

驚miki 真衝3幻

隊完咪又上返去

呢期大法5點20之前要走夜晚劑劑棍落

一入就坐

Call put都怕夾死
吉吉先

頭先有賺幾十點唷

諗住一齊衝, 可以有高位添

唔知點解覺得美女太大波好難玩

港女未必跟啦 3幻之前都上過唔係咩驚喜野了

做淡會極辛苦

淡友同你講
Miki唔好硬淡
購買力驚人

牛牛壞左既 睇唔到指數 f5左 向下拉左
係咪天意黎

做緊雞

好彩早1分鐘沽
唔洗係最低位

又係你

same 睇唔到

串撚到

我多數睇阿思達克

咩呀, 安慰緊佢

唔好開APP 等星期5 可能制裁有新野

真唔真呀

佢put 緊 miki制裁關miki 咩事

Cls put miki

唔比美國人投資中國公司》投港女/美女〉升升

掛定張3670 s&p put先唔信邪

我就冇你咁勇武

真係唔跟

299又唔算咩低位, 穿多次3萬先再算啦

夜期頭先果棍隊落去嚇一嚇

性交又勁少

港女真係玩唔過，次次玩都一次輸返晒賺嘅錢

又3幻

你可唔可以俾次機會我羊錢呀

衝動呀你

miki 大升都無牛軍出黎gel

麻木曬，起馬32000 先開心dd

crazy

可唔可以投降輸一半

由頭到尾都叫人加call, 咁易賺都唔識玩

All in call!

睇日元就知個走勢，呢d 一早講撚曬

我都唔知點解你要擋

日元暴跌可摸耳單聲

無事既, 輸緊幾十點姐

好彩有張s&p put幫補下

岩岩先開始劍向31000 殺鳩曬d 止蝕盤先

唔理由可以咁升上去

qe呀

即係永遠通漲長升

唔係
同一個道理 殺晒淡友就會落

老散入曬市，賣曬報紙先擔心跌啦

坐得好撚舒服

米國又痴9左線...邊度得咁多錢...完全唔使回吐.....

你都戒曬所有野啦，仲跟得咁貼

永遠都有淡友，熊軍係唔會死架，我投降可唔可以俾我平手走

miki 好似唔識回咁

呢個時候真係好難估，無好友出黎gel
成個post 無曬指標性

依家係咪全球啲錢淨係流入美市為主其他市少人玩

係港女on99

港女都叫有回過下

同我殺到一個淡友不留

買美股先有得GEL
買港女先升得10點

而家樣樣都升喎，清
d 錢多到唔知買麥鳩好

港女弱過郭富城

我估今晚杜指會大回....仲要係大大力咁回...

樣樣都升，點解我副身家會不停縮水嘅

因為你無信念

估會回到293-294左右...不過純粹個人段估....

單日轉向, 之後呢轉升勢玩完, 我唔相信世界上可以有只升不跌0既股市..

我信左誠哥出事，大半以上allin左佢

法則就到家啦

等我幫下你put張港女
睇下我係咪仲係黑仔先

呢排個feel好似九月升跌前咁

張s&p put幫補左

殺高追友

做淡的有福了...阿門....

開始自言自語啦

磨刀?!

不得不說，港女同比特幣既走勢好似

精神病的正常表現, 有錯咩?

set好價，等收錢（對家）

你係咪記者分身

輸錢輸到傻下傻下
計落我算好正常

撩佢會屌返你轉頭當睇唔到算啦

米就係, 精神病的正常表現, 自言自語....正常的..有錯嗎?!

希望訓醒收錢掛定止賺位

港獨

比啲信心

要沽就沽科指啦

人地回小小，港女就升
人地升，港女就唔郁
究竟乜野玩法

哇港女升返哂

自己有自己升

原來醉b係大戶

IG有個總回報數據

一睇
嚇撚死我原來輸佐咁撚多錢

輸極都有
有料

點睇

電腦版

佢係直頭好似用excel畫圖咁。整暑個圖表比你。清晰到不得了

大法真係點都贏，cls

真係牛到你唔信..
不過我就專買對家

我見佢收我好多錢錢

條折線圖..嚇撚死我
7成錢都係今年輸

搞咩來，ig 算公平係現貨成日收我過夜費

你可以買期貨..
但一開波先輸20點

uvxy

紫巴 而家有冇輸成100k

不要問了

有呀，油個d而家全部期貨好彩佢有回贈，都補到唔少

沽咩都好 唔好沽科指 日日比人夾
買tqqq 幾日真係返晒黎
之前sqqq日日創新低比人夾到仆街

老美做咩自殘

12450put左NQ訓

納指升到痴撚佐線

睇住比特幣跳崖，係一種享受

賺完道指 賺納指 你數錢都好忙下

點解你知我賺左

你自己po個位出黎嘅
跌番咪賺囉

一put nq已經坐緊

高位put唔驚啦

納指兩日升400點
食佐春藥????

正常發揮姐

美國散戶真係狗屎垃圾都鳩買

vix好似安全d

納指破頂黎put
真係屈機
勁過清兵
超能量鑽石盾

btw, 港女回調一日搞掂繼續gogogo

dji是咪完了

熊過又做燃料

put nq做緊燃料

早知尋晚唔食s&p同dji put,同唔應該多手put nq

但你miki fat fat 喎

今日比d力 上268

尋晚食左喇係張12450nq put坐緊

呢張可以坐耐d

穿120？

上望130

幻覺黎，嚇我唔到嘅正常咁破頂，今日點都冧閪嘅

落番4位數

Miki 攻左3次3萬都企唔到

代表企穩295

屎忽鬼美期

唔知今日早有無位開沽 高開啦

今日又可以做提款機

跌跌跌

屌 唔怪得架巴士咁快
原來無晒學生返學

應該唔係全停
今日食早餐仲見到中學生跑過馬路

中6黎應該

似wor,
返學校考試？上zoom?

中6可以番學補課 考試嘛

Miki個假突破靚到

而家學生仲爽過當年SARS

大芋我屌你老母 鬼祟抽上打止蝕

正

你走咗put未

小米暫停交易

小米

尋晚走左s&p同dji put,依家仲有張nq put

屌米咁撚樣都得

咁大隻成份股，話停就停
不如52隻全部停啦

屌米 搞咩

你真係硬淡嚟
Dji我早食咗 好想喊

驚人踏人掛?
要停一停過冷河

點解會停牌既

配股呀，你配股都唔識黎炒？

咁惡既你重貨

過夜牛一訓醒又冇得gel

有無人準備熊小米

公司有野變動都會停市
停完可以大升/大跌

266分分鐘都上唔到

現貨一直係10天線以上 睇唔透

等佢插完 牛一牛佢

似大跌多

原來要其他西冧
QQ升識大升

因為我都唔識，想試下扮識屌人

尋晚唔夠錢揸咁多張，本黎全部唔食架，一食完就去put nq,坐左一晚

你試下用1hr k畫下圖
會有驚喜

唔坐唔知搵錢辛苦

想佢DROP TO ZERO

nq未係啱位大長沽
你有賺就叻

屌米又唔一早停 勁假人踩人咗一陣先去停

有幾勇敢先會去put nq

狗到計埋落恆指到

咁都跌唔落

夜晚升個成百點無晒再倒跌

講樣ON9野你知
我尋晚PUT 俾人尾市抽上打中止SHIT

淪為提款機

好撚鬼呀
唔跟dji nq升同跌
一開就大隊落去

又彈返

算係咁，道尋晚個勢差到

熊軍又做雞

根據100點大法
夜期升到26689或以上都係合理升幅

勝者為王
我係垃圾

put 美定港

升唔跟，自己跌
跌唔跟，自己升

妖指

港女呀 唔合理地抽上 你望返啦MIKI 回到67咁佢自己抽上

我條仔琴晚幫我玩高追都執幾十點呀
佢遲左買咋 唔係執多成百點

比位你put

完成斜線但多數係伏

完美

港女提款機ready

個莊好仆街

抽美期，拉高港女，捱沽，一般手法

岩岩好就係尋日0.029個隻新熊打把位26670

個問題係夜期抽高派貨
好撚癲

閪到呢，好似懷念佢咁

港女幾時取消勁假
on99機制

倒跌

屌 夜期都一樣啦
如果唔跟外圍嘅就on99

定律嚟

插緊啦

準時開動，提款機

上番266先 唔該

原來外賣仔又落返280

托700+5號仔
其他大量出貨

咁先有得反V

岩先上左啦

屌米咩事

開市即最高位

又要出動

ATMJ
攬住跌

咩位有支持

上多100點啦

期貨唔肯跟架
佢預埋屌米跌果D

科指唔同納指,香港科指明顯弱於大市.

今日都係100點左右磨

預備車毀熊亡

未驚過

都唔G跌乜

牛牛重係load唔到期貨

即係叫你唔好買

呢排周不時就short short地

天意 想用大法

啱啱瞓醒 小米咩事停牌

奈奈早晨

傻淡發現案

試下重裝

配股喎

一陣咪又倒升，港股龍巿一期

配股係咪會跌

有冇留d錢call下佢

蟲巿黎
好快比人踩死

係呀，一齊圍下爐啦，我地兩個都豬到想針

唔知 不過麵神話入得市

200點

羊緊錢 比我打下j啦
遲啲冇得打

食咗先
好驚夾

我冇豬喎但係 羊緊

不願面對，最好笑d 高層，話不予置評

咁即係死得

係,先舊後新,即係管理層減持.

昨晚臨訓嗰張，而家平倉，今日可以去食M記加大

一齊？

我set咗

醉巴成日贏，我就成日坐
提子

一齊call g

佢配咁多 插死佢啦

call g貴唔貴架

不要再說了

果然miki 一high 3 幻就put 得

炸雞ok 既

圓底已成 入得！！！！！

五仔升一蚊都救唔到市

有冇叻仔沽左

食咗唔敢追

感動，次次星期一做trade 都豬到仆街

順勢震下倉姐見小米咁款

腳仔有冇put 到 呢

開市即入

唔好提佢傷心事

尋晚中止蝕
無上返車...

100 點止？

成全巴安好嗎?

70點
SET 100點就打唔中 唉

咁快gel

我要做公司野了

各位巴打

9唔搭8 凌晨人地棍落佢棍上

講哂都唔入，你唔係mon住架咩？

琴日set 完即訓爽到

繼續佛系遠Q牛
同佛系JD
冇乜時間理由佢地滾下先

夠啦幾百點
我去食早餐先

勁假想入 但唔知點解無行動

唉 好on9 牛牛load唔到期貨果個page

下次無咁好彩

屌米23.7配股
即係可以跌到21

試下SEARCH

上到先算

唉。。。好失望
無咩事我出返去做野先

咁你要預番佢係夜期
升100點都係合理

特價時段

升佢升番又驚再上

無事啦屌，牛軍出返黎啦

@小拳石 q牛with me?

大師點睇今日倒跌

邊個大師

奈大師

change your mind

今日跌正常呀
你見我都無出新分析
即係繼續睇跌囉

首領一浦頭通常都升返

跌左成100 點， 仲有得跌

我都買極牛熊輸唔少係呢啲狗招度
勁假高開9:30即插

nq咩位食好

早晨，

即市上方 26746》26873〉27000
即市下方 26365》26238〉26111

祝大家好運 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

嗱，我copy期貨浪人

你一貼就出事 要睇人地會SUB...

有冇上返車呀

期貨奶奈

呢排冇update喎
你由佢碌啦 不斷推低個止賺

哇又落263

美團咩事

無呀
未有令我衝動想買嘅位
同埋想訓一陣 唔玩啦

好凍 攬住我

科妓指數

我岩岩入左牛左了
但入得唔多

勁

點解又跌

咁copy人地野
講下出處嘛
唔講人地點搵到個youtube channel 同tg

如果鍾意玩期貨嘅朋友
歡近Subscrip同Like呢個channel
記住禁埋個鐘仔
下條片再見啦

我識背晒啲youtuber對白

怕咗你
全部野都大大聲講晒出嚟

開暖爐啦
我都著2條褲 加防寒衫

只想你攬住我棍對棍都唔介意

但個勢係仲有得跌咁
當低位儲貨

唔俾得人知架咩
出得片都係想多人follow架啦
唔係架咩

即屎雙底

呢樣真

問題係人地12月停LIVE 唔知幾時開
同埋預多人知大芋就會留意到多左咁多圖表撚
結果會點

如果晏晝小米復牌又可以嚟一大棍

別人恐慌

等緊撈屌米

係驚俾人知就唔會拍片 分享啦
你地啲思想唔要得架
奈奈一有分析 都會拎出黎同大家分享
我咁辛苦睇書 畫圖 打咁多字
都係無私奉獻俾大家
問親我咩倉 我都老實答

分享都係推介圖表派嘅一種方法 一種傳承
大家從中互相學習

比亞迪做靈車

識背仲唔去拍片片

支持繼續出po分析

下一代都需要傳承落去

拍片剪片好麻煩

你咁多時間

幾時到你開live

我好鐘意奈B D分析

好鐘意睇奈奈呢啲圖

現貨唔郁期貨妹落

但我唔識拍片剪片呢
我又唔想整到好求其 一片到尾咁

一話佢唔郁就一大棍

QQ瀨屎啦
插落550 la

高台跳水，精彩

以前我成日開live講故事架
諗住講俾啲小朋友聽
點知無人睇

有冇傻淡想食糊

大把片學，用你炒股既熱情

不過無咩人識欣賞

早左食

好彩未入

開live教畫圖

食一張 留頂嗰張先

又可以儲貨

跌市會遲黎
但一定唔會唔黎

你點知

兩陰夾一陽後市唔多睇好

似唔似係個咩反聾斷講會有野搞？

你明明牛軍嚟

想燈自己

聽日制裁，仲有冇得跌？

都話左穿頭破腳啦

等埋屌米啦

老美啪啪啪

有張係頂 唔怕啦

但你都冇入到

琴日沽左兩次
不過我沽又跌唔落
無倉先黎大跌

就黎跌穿前日陰燭底啦, 夠啦

琴日升返 我清左近牛個倉

今日入得好小
佢落到55x我先諗住allin

20天線有支持

有無叻仔有儲call

開始有燃料

回左成百

爺閪終於升穿52周新高呀...

五仔努力救緊市

似唔似個反壟斷有搞作

一追put又輸100點 點解要趕盡殺絕

感謝提供燃料

好多0.04-0.05近熊流入

我都差D 中伏

可摸耳畫張9988大升牛牛圖
因為我沽左佢

應該差唔多到底

老老實實玩大法好似仲實際

263咁大支持既 2次都穿唔到

自己講有支持
但係唔識開call

好似黎m 咁

5號仔又托住

一棍落26333 邊敢CALL 呀馬後我都識叫春

QQ還好
如果真係出反壟斷 對AMJ傷D
但QQ都係好難獨善其身

獨自支撐一百點

期貨浪人 個TG group 點入嫁?

250 入第一注正股

世紀供股價28 蚊都唔識入，唔好話自己玩股票

而家先知今日收市仲試唔試呀

連中兩日 然後一多人玩就係失效果日

試呀屌你老味

就轉燈

靜靜雞玩

醉B 開始旺返

一棍彈150 點想迫死淡友咩

我27.8左右開始入
不過33.9走左呢下柒哂

你tg search下

都算叻嫁啦，個陣d 人仲諗住跌到20蚊
燒壞腦

點樣SEARCH 到奈奈TG?

唉 信你地話會去5蚊呀嘛

醉b不嬲成日贏架

好彩唔得行 如果唔係比人夾死

又馬後炮

你要嘅 出聲就得架啦

低風險操作都可以話馬後炮28 蚊，蝕得你幾多錢

到時跌 又話傻閪先去買5仔

50 蚊夠平la, 40 蚊仲平la

我要你TG

搵人再加下燃料

我剩係知好多50 蚊大特價買貨蝕成一半

我有打算同浪人篤灰 佢有個奈B 觀眾仲係咁幫佢宣傳

呢d 價位有咩意義

原來上證重綠燈緊
港女跌乜

大竽係咪分裂國家

跟住又話買新經濟追升好過5 仔坐貨

就黎返家鄉啦，有咩問題

然後再free fall

冇問題ga 同期買入qq 賺到仆街姐

1字頭見

留名勁多狗公

買得匯豐唔係諗住爆升掛，佢停派息都係因為大環境，仲要係第一次都唔知驚麥春

巧打意呀隻兔兔

順便問埋ig？

咪fall住
我51有貨

無收佢宣傳費仲想點

即刻send碌鳩過去先

哇屌 俾我ADD 咋大家唔好亂入
排下隊

今日港女波波好大

柒住都賺21.9%

之前買內銀 你地成班笑我
仲叫我走
好啦 而家升晒上去啦

信自己今朝唔信自己搞到無上車

加左 每晚同奈B瘋狂對話

無啦 大家都係學術交流吓

自己搵

我新黎新豬肉

點解會咁ga

加左fd 子唔夠薑say hi

HI 我係醉B

加埋醉B OK? 醉B我想加你

狗公不了

綠燈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

此風不可長，個個不務正業，唔怪得淡友post 咁頹廢

其實係開左都唔知講咩好
可以試下第一句牛定熊

好癲大波到呢

冇事啦 冇事啦 升返晒

追沽既手足
唉

有無儲call, 你咁醒應該有既

set 定266 -1 g 持下手足

之前買ATMXJ

依家上到火星添啦

你友善D 唔好笑淡雞 和諧D 會多D人

冇la 得一張期既錢錢

我段練緊淡友既強大意志，無咁既心境，真係唔適合做淡友

老推認同

轉燈

咁玻璃心就買盈富慢慢坐算啦

set左268-1 支持下

後悔唔食張nq put

3幻-1 支持

食左糊 試下追CALL先

年頭買 年尾可以退休

精彩表達，傻鳩先而家call

我會一掌煎到你訓係到

痀完個屎點解會轉左燈既明明跌緊2百點架

低位爆200

咩倉

你D 7500家鄉係邊

首領 我錯啦 原諒我

都要問一句，邊個醒目仔尋日沽左比特幣

就黎又年頭
退休機會又黎

呢排你咩成績
找哂數未

不過直覺話知今日會跌100點左右收26450-26470

266+2

我依家就call 美期

開得咁柒既

268樓下儲call唔啱咩

牛788
唔好話唔比料你

好彩低位走咗張

又贏

要開都分段開啦

衝轉燈

段段有，轉勢兄

free fall 10點

冇人賭食屎吞精 我都唔想上來high了

等我搭沉船

咁我關注下

500點 可以去興建了

你黎啦

唔怕，反正未加夠

今日好冷靜
低位平左 上少少put返 較靚個倉位
上268打我呀 屌你老母

居然叫首領 食屎吞精

有大屍加持

500點就食高級d la
仲去建興

買10塊羽毛球

去完回贈500點細期

有咩好介紹

好耐之前架啦

冇錢 500點要儲錢

買熊過啦喂！
26453

燃料

今日好似上過266

通透

我目標268先平呀麻

一日唔到268 唔到262 都唔做trade
堅守原則

HG雙飛過夜是常識吧

到時同高jer有咩分別

而家咁既環境

9988一陣暴跌帶領熊軍
匯豐睇圖要回
唯一係Qq呢個位磨上落變數
幾乎都係利淡

武漢式濕吻

5仔跌咪到QQ升
定律黎

老美 gel gel gel

呢500點真係玩唔過

到時跳高1CM都無賺黎都無用

幾時會一齊跌

可能無症狀呢，d濶太都好多無症狀

感冒每年都死千幾二千人啦
大家都唔驚
平常心得架啦，唔洗特別避架

你同我差唔多諗法
要中就中 點避
你唔出街就另計

12:30 小米集團()：建議根據一般授權發行可轉換為小米集團B類普通股的855,000,000美元於2027年到期的零息有擔保可換股債券，初步換股價（可予調整）將為每股36.74港元。（來源：富途牛牛）

36.74 高咁多？？？？

Mark夠100蚊呀麻直接進身紅底股

又呃人錢回血

屌米下午開市 可以追put了

又話廿三、四蚊下限定價嘅?

2027 年

小米：同意以23.7港元配售10億股股份。

噢 配股23.7 債券36.7
換股係咪換返1810 可以差咁多嘅?

屌你老母 啲中概股全部都係老千股

搵撚笨柒

話停就停，高層不置評論

港女會唔會跟住插

但港女係得呢啲...atmxj

靠匯豐仔辛苦曬

一隻屌米

願者上吊

有冇勇者一開即PUT

準備屌米帶領free fall

可執佢幾十點

小米指獲納入恒指成份股 是「資本市場的極大認可」

人踩人未

屌米又一百點

10 %

痴撚線

-1過午市即食算

都肥仔啦

走了

點會跌穿配股價，傻都知

仲以為你過夜

彈得好快

星期六呢期係咪大好友
好耐無上

係

咩環境

原來係get錯左/我講唔清楚

11月9日 7點40分 個1500點dow爆左廠了

個下係完全無人估到既

永世難忘

見到屌米係咁升返

我都係，食到正

但自己問題
唔set止蝕
底撚死的

幾分鐘1500點
一個月可能都係贏1500點
你就好

23.7個價位既成交量，痴撚線

唔止，我262 坐上黎

咁樣插一插都好既，貨源歸邊

到底個反壟斷法仲整唔整架
搞到唔敢入呀！

上證個萬年頸線真係唔洗穿

希望nq今晚穿幻2

唔係反映左咩。。baba 跌左好多啦

睇新聞炒股

突發新聞 可以跟到方向
好似之前國安..
但呢啲反壟斷 放左咁耐風
消化曬啦

上水先 今日戰況如何

國安法個日，爆升喎，點諗

你望港女穿260既機會應該大過NQ穿萬2

NQ都硬過鐵

好呀

盡情愚弄廢淡
我自行平倉
但佢卻現已回落

不要忘記, 淡雞只是個笑話

唔係，係收市後出新聞，話香港將會有國安法

我記得係星期四收市出新聞，星期五跌左千幾點喎

之後正式表決，梗係升啦，消化左

岩哂音 唱左

「狂野港姐」廖慧儀前男友油麻地墮樓身亡 自爆遭狠飛受情傷

得罪講句 為女自殺係好撚on9

準備就黎做雙底大爆升未

諗咗2分鐘

上次係意見收集姐
都冇聲氣
當佢冇左回事算啦

是

屌仲要係大隻仔又型又靚仔, 講真你自殺條女都肯定唔會有任何內疚

我識佢真人 唔算太熟
可惜

好似仲有比人ig唱佢戴帽

笑話

真係好ON9

RIP 真係傻豬仔 搵下個囉

姐係咁 如果係條女有事走左 你一齊去死 咁都情有可原
命就得一條 咁樣哂左 鄧佢屋企人可憐

有印象呀
果陣少注幾皮7500 過夜(未出新聞)都第2日袋到2K 幾諗都諗到跌到幾誇

似depression 啦

QQ可否不要跌
伴我長高

走唔出個困局就會覺得成個世界得佢一個女仔咁, 無佢就唔會再有另一個女仔對自己咁好咁了解自己到走出左困局搵到最愛又會覺得自己以前點解咁ON9鐘意啲咁既臭雞

朝早唔得閒睇 miss左571個位

[member]朋友拍左5年 比大隻消防主任👒左 都未洗死啦 [/member］

568都黎
唔好咁執著57頭啦
真係要插，55x先見大力既支持位

咁佢條女係幾正既
不過臭雞囉

個danny hung讀大學嗰陣已經係厹黎
得嗰160都可以帶人綠帽 屌

咁矮架咩

160-165 肯撚定

首領好後生

港女feel ok la 有7分

有冇呀姨屋企差隻狗

港女陰d 陰d 想轉燈

話時話
小米啲牛佢咁配股法會點計數?

奈奈

見到個樣都知淫底

好似入完油了

QQ 轉燈啦就

奈姨 我不想努力了

唔想又高J 好似上次咁夾廿格死忍爛忍

想轉燈啦

我都想俾仔爭

照計

買得就預左有呢d 風險嫁啦

呢排弱勢
應該好多入貨機會

唔會咁都綠燈收吖嘛

又撚9 淡友

淡友又做雞了

5 號仔日日升

扮野啦,你仲有錢過我

一日撚兩次朝早果轉以為有得跌點知抽上黎, 午後小米爆跌拉落去以為今次無得輸啦掛點知仍然抽得番上黎轉燈我問你牛軍點輸

新銅獅上陣後
日日升咁濟

淡友不如組隊去燒貓鬚

今朝個勢似跌 食個飯就升返哂

等佢回D先再算 忍手好過

火之呼吸，點搞

想問下熊軍咩心情

食左屎

今晚美國就投票外國公司問責法
睇路呀

唔知黑仔飯有冇止shit

好似係建興開工咁比人輪大米

會有咩效果

聽日50%升50%踩
我分析準過電腦

聽日50%升50%跌
我分析準過電腦

First time?

星期一消化左啦

9 成9 唔通過跟住爆升

通過左都係升

freefall

我想搵位放咗隻牛牛佢

依家入場我寧願搏外賣仔

之後冇得買 誘使大行趁生效前盡早入貨 人踩人式儲倉 升升升

個結果無論點港女咪又係升

好硬，10格食唔食好

講真 我唔明外賣仔衰邊樣 做咩會日日插水咁

雖然外賣仔係好，但佢值咁既價錢咩

咩位入

做淡可以食左先 如果今晚大法又來料 應該會冇左

美國冇得上 資金就回流到香港

小米，23.7 收

騰指黎料

股價仲高過baba 雖然市值都係冇人地咁大
香港爆得第4波 上邊應該都差唔多 外賣潮再起

食左

米三十蚊見

三點可摸耳黎個滅世棍落地核

講緊賺錢能力，根本係兩回事
最多凈係話賣個概念

咁辛苦霸住個市場，可以喺店方騎手買家三面都抽吓水先至做到虧轉盈，而家又話唔俾壟斷啫係燒咁多年錢先有嘅優勢一下冇咗啦

美期，大大碌

唯一有價值既係拎到大數據

輝瑞d疫苗批准起英國用 關事?

大把好消息啦

但港女仲係磨磨磨

觀望態度多

應唔應該call下佢

因為好消息係要嚟…………

個個去晒玩小米

正，儲夠燃料

都係個句，268 以下儲，分段，平均成本法
穿262,第一道防線，260 就認輸

唔call都唔好put

跌得就唔會有得走

用大法call

同樣夾淡淡一樣

hit 中266 put

羊緊10點啦

開左-1?

大家猜猜268 有幾多止蝕盤

咁call miki呢，玩港女好辛苦

升撚夠未呀屌爆港女個契家佬

仆街la 咁都夾到我

美期已錯過機會292 做防守，295 以上都唔好call la

大家都係貪心

我想食幾十點姐

祝你今年內ko

佢家下紅色燈又變返綠色燈

我合指一算，應該今日末跌得住

你講你d 錢?

好悶 繼續7200

我D錢？都唔關事

今年得番29日

咪玩燈制la,拿拿聲跌好嗎

共產黨萬歲

每日追5k

其實唔難

oh fuck 周庭

分期執行, 正仆街黎

又話hit 中

賺緊啦醉B

有幾大罪cls
更本唔係罪
同期執行都嚴多

我願意幫周庭坐一半監

頭先仲夾緊

夾幾點都係到扮晒野

日日賺 手足d 錢俾你賺晒

早晨呀

開個265 就滿足la

根本紅官當道
真係想香港快快趣閪冧

擺明重判

日K出槌仔 但而家係10天線以下
收返上10天線以上就可以牛gel

應該係責任心作怪，無責任，佢洗你你都可以瞓教

姆姆係唔係到

姆姆好似wfh

我今朝見270有諗住入
睇佢會痴返住條MA50

但到心目中價放隻Q牛所以放棄咗
依家升返又變返冇咁吸引

原來高水緊

咁即係唔會得閒
湊b忙過返工

係喎成日都唔見左佢

平put lu

有賺仲叫帶下我啦

用大法la

咁快既, 信念呢

熊軍大勝20點

26548

你都唔用

大賺50 點

留名等睇大法表演，繼續put你老美

等姆姆指令

mark 住先，今日都賺夠la

一陣佢出黎話我263上左車啦喎

大法失效呀屌

黑仔飯咩事

夜期都未開

個個星期都有出鎚仔，咪又係妹

580 call咗

咁早call 位都mark 埋比你

越跌越有又賺少左

265 +1

轉頭會升番

又黎

高位回返100 抵call

大芋鎖死晒啲動物
叻到

265＋1

我早咗

屌 今日買幾次都錯邊 邊有咁撚黑嫁

改名白松露燴飯

去轉運啦

本身有266+2陪你

低位彈咗200點你唔講

信念強大

比d 波幅幾好呀

講一講電話又上唔到車

set 定266 先

又-？

平call ,睇下點行先

同你一樣set左266走

fast money

法則學到野
屌 265 果陣我手機響DKLM

跟實大佬

跟實amumu大法

平時坐得咁辛苦都唔知為乜

段段有
放d 心機今晚d 馬仔度好過

啲錢輸哂喇 冇錢call g轉運喇

靜靜雞輸

你有冇試過先

唔係過啲黑氣比條女咩

俾個假突呃左呢

你試完就知架啦

比你呃左呀

你見我有贏到錢咩

係記者巴呀

美期點解跌

陪你坐陣

你幾時有性交過

都唔知係咪俾人吸晒D運
我條仔買期鳩買都贏
有時真係懷疑睇圖黎做乜

俾位call仲問點解美市只有回調係無跌呢樣野的

好友經濟論

邊有人炒股會睇圖架

會唔會佢搵你做奈燈

咪比你條仔吸晒囉 仲有第二個咩

唔係即時見效㗎

不要問, 只要信

比你儲call

首領 你宜家係咩軍呀

我買個下唔睇
買完會睇下
睇下有無買錯

性交完幾日後

買親都係我相反
買PUT斬左先跌
買工商走左先升
仲笑鳩我唔走, 人地就唔升架啦

唔比你跟

今日咁都綠燈唔到，渣架
英國批左疫苗，彈得少少
應該往後疫苗對舊經濟股既刺激越黎越細
對新經濟打擊越黎越大
26600以上put 既淡友坐穩啦
無put 既不要追漲殺跌呀 唔啱節奏輸死架

我個孫都畢業啦, D運仲未黎

咪分晒比d孫囉

gg

其實你同我一樣咁黑

次次性交完都輸到更右仆街 股票輸 波輸 馬輸

係咪屌錯閪呀?

天啊, 典解會咁

好幾次覺得自己黑 就去睇下羽毛球 一落樓 第一注 無論波馬股 都一定輸 仲更加黑仔幾日

咁下次講性交轉運麻煩個位ching講埋邊隻藥 一日食幾次 幾碗水煲埋一碗

領先2-0 90分鐘入去 出番黎可以2-3

色即是空空即是色 邊個講性交轉運我就出呢句

性交完要嘔返500點profit出嚟

做愛時，會變化不同的體位，不同的體位有不同的功效。最終的目的是讓女子得到性高潮，但男子沒有泄精，[8]房中術家認為這樣可以幫助男子吸取女性的精華，但是不讓男子的能量外洩。 by wiki

你地射撚晒d運氣出黎呀 on9

點先改運到

唔射唔係會傷身咩

睇wiki話強身健體

射左就變total loss

如果我射落佢度, 佢又射落我度呢, 咁咪打和咯

做男仔真係慘

你唔射 但佢射落你到
你咪有賺

吸收埋佢既精華

你地唔好咁痴線啦

今晚納dee 又gogogo

你266 又上返車?

如果上番266就put啦

又變gay post

差35 點

266 反手嗎

未必

比d力上埋去

再黎SET 267 -1 訓教

大家儲call , 儲成點

訓醒272

咁要睇下大埔巴

可以既 武肺突然自然消失左

係呀，傻淡ma

強大信念
跟

贏錢手足記得飲澳洲紅酒呀
最近D酒靚呀

陣間 set 26650 -1 陪你

跟

呢20點咁難嘅

266 "心理關口"

好，贏錢買靚澳洲紅酒飲

應該難d

唔識飲紅酒
洋酒得唔得呀

miki 比d 力就一棍上

腳仔今次咁有信心

上得267就上埋268啦

9UP 緊係有信心
QQ 咩位CALL 好呀 550??
QQ問題一律問小拳石

268就272

上得268 唔差在上多次270啦

早知唔貪心啦

驚咪即食lo

無信念好難用大法
咪SET 返26590 囉10點豪比狗

set左26580，但冇人接貨

天呀 點解我咁命苦

陪你坐緊

今日去左行山無玩過不過個市好似無咩睇頭

長夜漫漫呀，俾D耐性啦

呢果解讀似呀
真大師呀

中澳關係持續緊張，中國商務部就澳洲進口葡萄酒採取「臨時反傾銷措施」，要求明日起，進口經營者進口「裝入2升及以下容器」澳洲葡萄酒時，要向中國海關提供「保證金」。
紅酒先得
🍷🇦🇺

幾十點講咩信念

係信念架啦

幾千點叫慾念

當個個人係你咩 日日賺

日元升得好靚

對大法信念唔夠，所以走左

係咪要升啦？

聽日繼續咯

升就緊嫁啦

put 30 張大試下港女

又推冧

put 埋油大手put油

大芋巴

幾多止賺

又要貼圖 今次你揸車

30 點慢慢睇都得

最緊要油價一齊插落地獄

乜柒都升得
港女同油價一齊柒就得

30 點， win 45000

30 張慢慢睇，輕鬆坐先啱

咩位上船
Welcome on board

26555

又儲put

去拜神問下

咩事轉燈

玩撚完

加

呀屌 早講呀嘛 我揀條50路啦 不過疫情到而家都未試過去轉運

put左miki會唔會出事

call左miki會唔會出事

你真係好鐘意沽美期

29690put依家又開始坐

我700call

點解又要擋

TSLA

call b死了

$500叫我

唔殺你call盤點搵食
肥撚到

做張遠少少既shot都幾皮港紙殺落少少磨爆佢又落袋

然緊喎

法巴有得汁喇

不得了

點算 你係咪坐緊

食完走左

坐緊少少者，260先斬晒佢

插啦插啦，錢錢來了

又然 法則呢排旺到

已反手call,29622

賺到盡

啱先食先飯冇跟到

如果張nq唔係怕死早走左好多依家有50點

大戶巴有料

夠膽再較20 點倉位 15 35

今日係咪FAANG全紅

都係唔好鳩黎。。。

已食，收手先

dji 似要再落

睇幾多

到我要坐

睇下穿唔穿296

掛張26650 put訓教先

hi淡友（1309）

#999 開定先

good 而家成日無人開